我好似鐘意左個女仔（可以話由細睇到佢大）

個女仔叫盈盈。佢公公經常請我家人上他家食飯我認識個女仔都有一段時間，佢公同我爸係朋友。因此係她好細個果時我已經識佢，但果時同佢無咩野傾。之後係番屯門ive搭車撞到先熟番DD。果時仔細睇佢已經變左好多，成為一個美少女。
近排上佢公屋企食飯又見到佢，我本身都係個腳膠，因此一見到佢就看下佢對腳。可能她讀專業美容，隻腳看落十分嫩。
現在我23歲，佢17歲。我知佢有男朋友，想放低，但越想放低仲越掛住。
我恨我自己，做咩忘記吾到佢。

各位巴打有咩方法可以令自己忘記佢
定係嘗試溝佢或順其自然

你依d唔係叫「鐘意咗個女仔」
而係「有個靚女對腳個正 想屌」

唔好再叫春啦
你翻屋企打個飛機今晚早d訓啦ching